是日靚午餐 著蓉肉汁螺絲粉批

個外形

Pie and他 呢個翼翼都好中意食牙

認真我覺得pie ...好難食

好正喎

睇錯螺絲批

拎黎當飛機杯一流

食完痴撚晒係牙肉到

主席 仲有無用水牙線

ON9先用

我呢度仲有貨 你要唔要

好正

屌你老母

我賣我用過既比你

我煮啲薯蓉正好多

開黎見我

上次食過 完全唔夠飽

死肥仔

—睇就知係臭

蘭花下西